黃夏蕙：堅持不拍強姦戲

世紀大對決

VS

右面果個係咪恥笑緊佢

夏蕙姨一下琴過黎 你都咪話唔驚

右面可能接左套戲要做強姦犯角色
聽到冇事開心過中六合彩

音音姐同夏蕙姨二揀一你會點揀

強姦人就ok

唔該po還po
post返佢廿幾歲既相就得了

我理解到係佢唔會拍絕世恐怖片?

樣係一樣野
另一樣係要幻想到有人強姦佢
咩樣既男人要去到強裝佢呢個地步
呢度先頭都諗爆

佢好適合拍強姦少男吸取陽氣嘅戲

咁佢都有老公 各花入各眼

仲有契家佬tim
我只可以叫一聲大佬

3p

想屌夏惠BB

佢強姦人

下下中出都唔怕

棋靈王2.0

佢淨係唔接被強姦戲